
InOrder: 
key: 0 | right child: 1
key: 1 | right child: 2
key: 2 | right child: 3
key: 3 | right child: 4
key: 4 | right child: 5
key: 5 | right child: 6
key: 6 | right child: 7
key: 7 | right child: 8
key: 8 | right child: 9
key: 9

After Search 6
key: 0
key: 1 | left child: 0 | right child: 3
key: 2
key: 3 | left child: 2 | right child: 5
key: 4
key: 5 | left child: 4
key: 6 | left child: 1 | right child: 7
key: 7 | right child: 8
key: 8 | right child: 9
key: 9

After Search 3
key: 0
key: 1 | left child: 0 | right child: 2
key: 2
key: 3 | left child: 1 | right child: 6
key: 4
key: 5 | left child: 4
key: 6 | left child: 5 | right child: 7
key: 7 | right child: 8
key: 8 | right child: 9
key: 9

After Delete 8
key: 0
key: 1 | left child: 0 | right child: 2
key: 2
key: 3 | left child: 1 | right child: 5
key: 4
key: 5 | left child: 4
key: 6 | left child: 3
key: 7 | left child: 6 | right child: 9
key: 9

